考評局秘書長：未有結論是否取消歷史考題

教育局局長楊潤雄，要求考評局取消 DSE 歷史科卷一，要考生評論是否同意「1900年至45年間，日本為中國帶來的利多於弊」的試題；考評局秘書長蘇國生今早（18日）見記者，指考評局現時仍未對該題處理方式有任何結論，要待考評局委員仔細商討才作決定，被問到教育局是否在干預考評局運作，他沒有回應。

蘇國生提到，考評局的委員會儘快開會商議一事，亦明白取消題目影響深遠，相信考評局委員會參考社會上的不同意見，會仔細嚴肅跟進。他又提到，現時考評局對該題的處理方式仍有任何結論，要待考評局委員開會商討才作決定。被問到教育局是否在干預考評局運作、由哪個委員會決定取消題目，以致會議何時召開，他都沒有回應。

究竟考評局頂唔頂得住

頂唔住的話大學唔承認你呢一科成績都仲得
影響jupas派位

人地牛津入學都係問哩D問題

到時入大學考大學試唔洗理dse

係取消呢題後成個科目都唔承認wor